LUCAS簡直係我地香港之光。。。

係韓國工作不忘廣東話

好型呀呀呀

死嬲仔仲想扮我地香港人？

仆你個街有鄉音
真係支那仔黎

lucas bb

老公豬

反唔落

沙田之光💘✊🏼